踢開對岸華衣《逆統戰》揭示真實一面

節錄

踢開對岸華衣《逆統戰》揭示真實一面

■抗爭者以黑衣造型，代表香港的部份。

「長年生長於憂患意識，大眾的心理已經從幾年前比較幼稚的失敗主義中逐漸走出，心理上變得比較自信、勇敢。過去那種國際孤兒的自卑感已經逐漸散去。」

相關新聞：遊戲轉化現實 需觸動玩家

桌上遊戲《逆統戰》背景是現實，也是架空的世界。內容是各個少數民族、香港、台灣甚至清朝（滿洲），如何與中共周旋的遊戲。。。。。。。。

開發團隊50人， 年齡從20歲到50歲，早前眾籌，短短三周已經籌達近159萬港元，計劃也會推出電子遊戲，「因為我們的支持者和贊助人已經遠遠超出了較關心政治議題的族群，這是很值得欣慰的。」

相關新聞：紅色資本滲透 開發《赤毒》警醒玩家

■桌遊《逆統戰》的故事，圍繞着台灣、滿洲、香港、蒙古、哈薩克、維吾爾及藏國，如何抵抗紅軍為中心。

■開發團隊於三周內眾籌達159萬港元，更計劃推出電子遊戲，可見支持者眾。

盼由認識帶出正確判斷

台灣一直不被國際看見，。。。。。。。。

八、九十後的台灣年輕人，生長於被對岸導彈瞄準的陰影下，「無力感可能在上一個世代會比較嚴重，90、00以後的世代可說是已經習慣這種陰影了。」近年與香港連成一線，在國際上也讓世界看見，台灣好像也能鑽到自己的定位，重建台灣人的自信心，「新一代的台灣人目睹了中共在香港的暴行，更加激發了台灣人對中共的痛恨，不再相信中共的言辭。」

遊戲不只是遊戲，《逆統戰》的野心或許比大眾理解的「遊戲」還要深重，「。。。。。。。。。。。。。。這樣台灣人才能對中國的綜合國力產生正確的認識，正確的認識才能帶來正確的判斷。」

開發團隊50人咁多？

好想買盒同friend 玩

依家買，1月出貨，1個價錢有board game同steam既pc 版都有

買囉
又唔貴
已經課咗盒